727 不可戀戰！！！！

支持入元朗！
但唔可以再送頭

六頭半開要走人！

歡迎討論

好撚憎你地啲命令式口吻

民主社會下我地會擺事實講道理咁討論，唔會叫人做乜唔好做乜，尊重人嘅智慧。